男朋友唔點講sweet野係咪正常

我好鍾意講sweet野 又好鍾意男友講sweet野
可惜佢覆我就連emoji都好少有
有時我講sweet野個陣 佢淨係會覆我"講呢啲"就完
好似潑左我一大盆冷水咁
佢又唔係唔鍾意我喎
但淨係想sweet下姐都咁難咩

識講sweet野 就會同第二條女講

你又想咁？

咩logic

兩條麻甩佬講sweet野又真係唔係好正常

你係佢初戀？

利申 真絲

比你telegram 我，我同你sweet 吓

唔識表達自己姐

Yes 好聰明

食屎啦,同你地女人講sweet野又話口花花,唔講又話唔正常

又唔係要求句句都要sweet既 我講sweet野個陣俾啲回應我等我都sweet下都得掛

比狗屌

唔同你講姐

舉個例
點叫sweet先

都係既 但有時自己好熱情咁但佢又無乜反應有啲啲sad咁

唔會架

會主動話掛住我呀 俾下啲☺️😚😘emoji都夠架啦

應該唔夠鐘意你
以前另一半wtsapp嗌我做bb都頂唔順
求其覆個cc就算

我睇化左喇...知佢係鐘意我係錫我就算
問佢有冇掛住我...有時已讀不回 有時係 kiss 個emoji
知佢個性格係咁都冇乜野既....至少佢對其他女女唔會講.....呱

咁你會同佢講乜sweet野
我自己經驗係 根本唔撚知點應

沙...

睇黎都係要慢慢習慣下就無事

追你果陣都冇講？